\begin{aufgabe}{Skalarprodukt}
Schreibe eine Prozedur~\schemeinline{dot}, die das (übliche euklidische)
Skalarprodukt zweier Punkte (aufgefasst als Vektoren im zweidimensionalen Raum)
bestimmt:
\begin{schemecode}
(dot (make-point 1 2) (make-point 3 4))
; soll evaluieren zu: 11
\end{schemecode}
\end{aufgabe}
